【廣州停電】某国一直想同香港個電網搞「聯網」，哈，而家事實證明，某国自己個電網竟然可以無電用，仲聯條閪毛咩？

某國： d電俾香港人用晒

柒婆唔會理鳩你，都會照攪

777：個別例子，安全可靠

佢都CLS

呢排我用夠電，都想俾其他人用

之前睇新聞
某国個電網得90%穩定
但香港個電網有99%穩定

要一個99%穩定嘅電網，依靠一個得90%穩定嘅電網供應電力
根本係弱智。

X哥同嘉道理家族，頂住呀

lum 鳩埋你 d 電呀

認同你的講法
直情係10個有10個都係白痴、低能、弱智、無腦和廢物

垃圾都不如

食水都話想聯

澳門個電網晨早同某国個電網統一左
結果2017年8月23日天鴿橫掃
澳門就大停電

乖乖聽話嘅小寶貝，竟然無電用

唔係講笑 係都唔出奇

知唔知咩叫共享中國人榮耀？
貧窮 貪污 腐敗 野蠻 被杯葛 被維穩 的榮耀

所以,英國人聰明
將香港島和南丫島比港燈
九龍、新界和離島就係比中電

中電就算搵中國,最多都係廣東大亞灣核電站和廣州蓄能水電廠

前者廣東大亞灣核電站,中電持有核電站25%的股份。

後者廣州蓄能水電廠,係支援電網系統應付高峰發電量，在突發事故時作為後備能源。

不過,就算沒咗中國,中電的三間電廠都足夠應付到

個數字錯左
香港係99.99以上

777: 別有用心抺黑

香港電力可靠性99.999%
一年停電時間1.5分鐘

南方電網可靠性99.96%
一年停電時間99.96%

表面聯網實際拎埋香港啲電嚟用甚至拖冧埋香港發電廠到時要你背靠大陸能源，中國又贏

某国玩习子兵法玩到無電用

777:国家電網安全可靠

777: 個別傳媒抺黑祖国電網

當年大亞灣往香港之機組乃香港中電起嘅，最先係賣少少俾香港，後中電起左第三座發電站後係長期賣番上大陸，又吹水照顧香港，屌

佢哋有哂經驗啦
早都年廣東省一到夏天都成目要停電

係年年